[至少112名手足上庭！] 7月17號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 7 月 1 7 日 星期五】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️李運騰法官
🕤09:30
👤連(29)🛑已還押逾7個月 #申請保釋 (#1118旺角 暴動 蒙面)

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️黃崇厚法官
🕥10:30
👤丁(17) 🛑已還押逾8個月 #申請保釋 (#1015大角咀 串謀製造爆炸品、管有爆炸品、管有物品意圖損壞或摧毀財產罪)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥蔡,鐘,林(20-23)🛑已還押逾3個月 #提堂 (#20200326小西灣 無牌管有槍械及彈藥)

🏛東 區 裁 判 法 院 5 樓 4 庭
👩🏻‍⚖️ 崔美霞裁判官
🕤09:30
👤魏(29) #續審 (#1001灣仔 襲警)

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 7 庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕝14:30
👤吳(18) #覆核聆訊 (#1111柴灣 管有違禁武器)

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤張(22) #續審 (#1102中環 襲警 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院（未知詳情）
👥7名被告 #新案件（#0831太子）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👥20名被告(18-34) #提堂 (#1118理大 暴動)

👥曾,黃,鄭,王(26-40)🛑曾已還押逾6個月 #轉介文件（#1012九龍塘 串謀縱火 管有攻擊性武器 管有非法用途工具）

👥施,文(20-23)🛑兩位被告已被還押逾2個月 #提堂 (#1118油麻地 暴動 管有攻擊性武器 管有物品意圖毀壞財產)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 8 樓 7 庭
👩🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👥蕭,鄧,陳,韓,廖,陳,伍,方,蘇(15-34)蕭🛑涉另一案服刑中 #續審（#0803旺角 非法集結 管有攻擊性武器）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👥15名被告(16-45) #提堂 (#1118油麻地 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院 6 樓 7 庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕤09:30
👤吳(39) #續審 (#0921屯門 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
🕥10:30
👥25名被告(16-45) #提堂 (#1118油麻地 暴動 2項管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥 蔡,陳,陳,梁,楊,陳,彭,周,李(20-34) #提堂 (#0609金鐘 非法集結)
👤羅(20) #提堂 (#0915銅鑼灣 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 9 樓 9 庭 (少年法庭)
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤13歲男童 (#0831太子 在公眾地方管有攻擊性武器：即汽油彈)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤林(22) #提堂 (#1103沙田 襲警 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院 6 樓 7 庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👥羅,盧(18) #審前覆核 (#1001天水圍 有意圖而遊蕩)
👤魏(19) #審前覆核 (#20200217天水圍 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
🕝14:30
👤黃(23) #提堂 (#20200119大埔 管有適合作非法用途的工具)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 8 樓 7 庭 ( 少 年 庭 )
👨🏻‍⚖️陳炳宙裁判官
🕝14:30(少年庭不設旁聽)
👥5名被告(14-15) #提堂 (#1118油麻地 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推啊

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

大佬好懶

使徒行者真係禾地９０後既經典劇集之最

好快

極大量手足聽日上庭

撳錯負皮

急需聲援師

唔緊要

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 9 樓 9 庭 (少年法庭)
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤13歲男童 (#0831太子 在公眾地方管有攻擊性武器：即汽油彈)

- - - - - - - - - - - - - - - -
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 8 樓 7 庭 ( 少 年 庭 )
👨🏻‍⚖️陳炳宙裁判官
🕝14:30(少年庭不設旁聽)
👥5名被告(14-15) #提堂 (#1118油麻地 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

831 1118

831好多秋後

follow 咗

入唔到去 係門口支持下好唔好
得13、14、15歲

朝早高院有保釋申請

Pishhhhh

pishpi sh 師

推上去多啲人睇到

咩名嚟

Pishhhhh
Pishhhhh

pish pishhhh C

B

原來個字咁寫

好得意

手金x人

使徒行者真係禾地９０後既經典劇集之最

呢個禮拜好似都好多手足上庭

再見

嬲死

sam sam

好多1118人踩人都未有搞

好慘

上到就唔使開台

理工大學去年 11 月發生嚴重的警民衝突，其中在 11 月 17 日，一名傳媒聯絡隊成員小腿中箭受傷，送院治療。事隔八個月，香港理工大學學生會今日晚上（16日）收到警方通知，指警方將會連同搜查令在翌日早上 8 時搜查該校邵逸夫樓 VA Core ，亦即學生會大樓。

據理工學生會消息了解，案件與當日理大警民衝突有人以箭射向警員一案有關。理工大學學生會會長吳智浩向《立場新聞》表示，調查行動已擾攘多月，警方曾經向他要求搜查學生會的會室，但他拒絕配合，要求警方先提供搜查令。警方日前再度致電吳智浩，表示「我哋聽日就上嚟搜你寫字樓」。

吳智浩表示，搜查令未有明確指明將會搜查理工大學的哪個位置，但相信會重點搜查學生會的會室。

警方當日指，有人由香港理工大學方向，三度向在尖沙咀柯士甸道與漆咸道南交界巡邏的警務人員射箭，案件列作「襲警」。事件中一名警察傳媒聯絡隊隊員被箭射中小腿，須送院治理，警方形容「此等攻擊行為對在場所有人構成嚴重生命威脅。」

「突發」警方將以搜查令搜查理大

佢本人都好橙

屌

沙田714手足

Su收埋咁多會費，即刻入稟高院申請推翻佢張搜查令啦
雖然紅官當道

希望

咁夜點開到緊急庭

法律面前，窮人。。
佢仲要聽朝8點搜，法庭都未開門

同埋係咪我多疑，過左咁多個月仲有乜好搜，定係另有目的
同埋佢張搜查令貌似係地圖炮，乜都冇寫咁，就咁話搜果棟building

法庭要人

推呀

唔知有乜好搜,要搜都唔係隔咗咁耐先搞

即時偷曬cctv

咁突擊 真係好奇怪

準備老屈

有人話乘機拎cctv 大搜捕又開始

pishhh

應該另有目的，希望su 搵定律師睇住搜啦

Cctv應該唔會keep咁耐，我估
除非大學保安部特登保留

會keep咁耐嘅咩

Cctv應該唔會留咁耐掛

Cls

我都唔知呢d暗嘢

112...

乜都有可能

Mr. Li?

除非保安部特登，不過唔奇，保安呀頭一定同狗有啲關係

polyu 咁紅
一定會keep 左
法庭問一定會俾
狗其實都唔需要特登去攞

都係，唉

唔明

執晒屋未呀

最好就叫定律師睇住搜，然後編委 su 分機開live錄低過程

就嚟放暑假，清吓啲垃圾啦

李大導

又嚟
希望唔係啦

其實如果好多手足同時喺同一個庭，公眾係唔會入到，最多門口支持/遮陣

仲要揀張咁樣衰

係呀，其實呢個更加重要，內庭都係留翻家屬同直播員入去，庭外遮陣/送車好重要

佢有邊張正常先

最後都係要喺度開

有唔樣衰既咩

一齊call 人

你啱

原來我未fol樓豬

呢個po好難推呀唉

成日都係我哋捧場

call 人啦

冇，張張都柒

叫大佬去

盡左力就得

放假清垃圾

Push...

佢唔call㗎

呢啲係老熟客嚟㗎喇

冇街客

其實除左時事台仲可以開去咩台好似同一個台唔會有太多po可以上熱門

唔聲援都要幫手推po，寫信

寫信都好重要

佢簡單一句：入嚟啊，就完咗

Fol咗

寫信俾手足

寫信，寫信

咁都派㗎你

樽油呢

是咪又週期性問題

睇得多隻藍毛毛隻紅色好sharp

咁橙都笑

審前覆核同續審有咩分別

啱啱先開始call

靠你了

我估佢等緊bobo call

咪咁喇而家大家咁高咁大平常心

當call 咗

[至少112名手足上庭！] 7月17號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

審前覆核係未審之前，控辯雙方做最後一次文件確認同核對，加快正式審訊時既進度
續審係超過1日審訊時，由第2日開始就叫續審

bb

好多等緊bobocall及回歸

型到濕咗

伐伐

你有冇周期性問題

啱唔啱

一個人call唔曬呀

麵滅中共

做乜斬我

已經變日經

啱

交名

寶寶開台就如空氣一樣
平時會覺得係理所當然
但一休台就意識到佢重要

我噚晚唔係打咗？

我冇自由咁重要

唔會卦

請你食媽咪麵

一齊吹水啦

鬼叫你放假放假回歸就係咁

藍毛毛好正

出現咗

一齊call

點解你咁型

中共:

（蝦你係愛啊）

Pishhh

快啲變年經

Pishhh
Pishhh
Pishhh
Pishhh

咁你會唔會蝦我

唔知點解會聯想到空氣傳播嘅武肺

係麵神型

油b

得yoyo同little wolf

燈死你

Push

難了，冇咁快解決到

尋日放假

今日復工

寶寶不是武肺!!!!!

tvb任務已完成

我噚日打咗黑花油、白花油、紫花油

搶到第一就考慮下

維尼:

永遠冇可能

唔准放假

幾時開始寫故

（旁白：唔會同人互動）

鬼叫desert island discs咁好聽咩

Dr 屎Ching

有休過台囉

奇俠巴
海巴開咗新故

你唔愛禾

太恐怖以後去五毛page 第一頁炸佢電先

咁變月經先啦

今晚大家回歸 巧開心

爆呀

唔使推呢個

月經，已經更年期啦

你都要寫

無限爆炸

呢個圖嘅原圖係乜野

空氣清新機 無見左就武肺upup

push

唔係油油打的嗎

媽咪麵

講到佢係支搓手液咁

呢排唔見皇天尻殺巴嘅

your business idc

我打㗎，罰你重睇

Pepe哥

而家有咩登場人物有無歸納下

美國司法部長出黎講中國問題

未call

伐b播過

油dee

復工

復工啦

但係做乜爆炸？？

（神戶之戀）

顯示佢燈言嘅破壞力

燈到核爆

tui

推一推

神戶凶姐牛肺飯？

我覺得係取材無限加速 果堆gif

返來囉

花之戀d fd

幫推

海之戀

衰鬼記得我講過

早兩日見到一次

我都想睇美股

誠哥

呢排忙呀
同埋好苦惱
冇留意添
夜啲睇

我想繼續喺嗰個荒島嘅聽唱片

見到皇天巴就心情複雜

好刺激

伐伐 户户
天狼絲 都有提供過

重溫

神戶食堂

不否認

佢地dmoji好微妙

國不能一日無君阿

推
有時間一齊去旁聽支持

過份解讀

虎兔巴
Long time no see 呀

咁多dj喺度喎

掛住你

豬油之戀

唔係係第一次見你個名我就記得佢佢係我其中一個喜歡嘅演員 可惜套戲浪費左佢

咩事呀

啱啱新出啫

有冇掛住me

因為你係度

Very掛

原來你改咗名

from隔離post

無錯6pm都有

Me

牛肺閪

重返街頭無期 呢排都係出無聊po多

wilson

豬油 siu94

豬油撈麵

又玩電影梗

We need you

蕭生post以後都用呢個囉

請多多支持

真
我勁中意佢做Holmes
而家唔睇marvel

我做你Bb

呢個好笑

燈

你個名好難配對

仆街政府攪到好多人買外賣

不得了無唔關禾事禾咩都唔中bot會殺左你

開台

老閪不了

沒有一個人是孤島

喪鍾在為誰敲，我本茫然不曉，不為幽明永隔，它正為你哀掉。

佢一定係怕佢太搶 所以搞到佢咁19
仆街marvel

禾地嘅關係好嚴肅

好好食周圍食

飲食業要煮死廿蚊張

罷迪士尼

摻埋我玩

禾唔會有獨立無黨無派自由自在

irresponsible 不好

而家播緊嘅係出土文物系列

油油3p deal唔deal

I like it

堅決反對伐獨

虎巴 接

邊個會出黎選？

Deal

林瑞華今日宣布咗

龍門？

第三者

第四者 跟你有段情

一定要贏

油B

你都播下自己心水

代替知更鳥

搵下有咩先

今日係知更鳥冇覆我電話嘅第2XX日死仔包

chill 到

你個d都係

佢比我燒咗嚟食

點解 兩首歌 irresponsible 之後就會出現unreliable
unreliable but undeniably true
call you irresponsibly mad for you
好大粒花生

差dmissed 又無noti

又delay

食台妹

gay test fail
唔篤手足灰

思春期的desert island 少年溫

Con裂之娃

老歌chill

返咗鄉下

Push push

好油膩 唔好食

食你先

佢瘦

浪費食物

大家咁鍾意玩麵麵

True, 而且風情萬千

不愧係cctai名妓

咩玩我好尊敬麵麵的

大晒鬼

內臟好肥

所有兄弟姊妹已成condom，現在續一被秋後算賬

食下你口水尾雖然有可能中武漢肺炎

我咁出名㗎

冇可能

呢個po冇人睇都可以帶風向

我冇武漢肺炎 唔怕

信咕咕唔驚

再推

佢真係好似麥美娟

咁細隻 濃縮咗呀

真係喎

掛住知更鳥屌佢老母

其實佢地呢個樣好適合做車頭相
之前有個想法 如果可以整個網頁被人打小人就好喇
714就快到

你一開po 佢就出現

想整傑出人士啤牌

個鼻好大

包剪揼ready

呢度係香港電台第四台

佢係tvb 食pizza

樓主次次都係神秘失蹤

？

萬世巴出現 我地可以一齊燕子生命了

啱啱又去視察完popo新裝分析弱點

一邊插咪一邊插耳機

生命力爆燈

想燕子你啲生命

玩唔玩包剪揼

十五分開始

多啲人好玩啲

想要你d生命

咁即係咩呀

出揼

test failed
戶仔800幾個cm都冇回過我

傷心

無敵

用槍呀

食緊花生
見到皇天巴嗰堆

你贏左第一

係咩
以為呢個係包

點解

係手指

油油第一免戰下一round 20

因為無敵

我淨係應你

個規矩都唔係好明

Same

20出

係咪計最少為勝？

賤男（巴掌

輸曬

禾輸了 即係最後
餘下的22再來

變豬頭

下

唔係包贏揼咩

禾都唔係好明,伐伐可唔可以講解下

我去玩數字呀

你勝出 觀戰

佢真係好可愛想撚

壹週刊

中二病

點㗎

三文魚

贏咗係咪排最未

其他人出術 小狼可以得到補償 選擇次序

餘下兩位 請25

四仆街

炒車

罰推4次

前日你的戶哥話 勝利者開張大吉

你po我實睇

兩個game我都唔明阿

就係數數字囉

順序咁樣數落去

不過如果咁啱同其他人所講嘅數字一樣，就炒車，罰推4次

呢個好似係簡單絲發明出嚟

2 rd唔一樣嘅

最後一次機會 剩下兩個30猜

有無call 合仔

我都唔係好明

有

佢成日都潛水唔覆人㗎

我都係出咗再算

要人

同意

我tg call佢

唔通打機ing

作死 兩次唔出

我都唔明點玩

last chance 真 35

唔使理我

我都係食花生好過

得番你同戶頭

天狼絲呢

洗濕個頭無得走

睇唔明喎

好似見到歌婷請打手

下

你地有一次唔出 佢已獲得immunity 可自由選擇

我有冇得出

你哋推得好快

人類總要犯同樣錯誤, 比我休息下得唔得

有出第一章

出咗先

我完全唔明白

棄game

一齊吹水推po

玩嘢 搞寸個party我走

啲員工真係好慘

佢唔睬我

我次次揭穿佢地同一次，啲連登巴絲會悶嫁

你係咪有責任解釋下一個規則點玩呀

未load到...

*同一招

1001

咁你今次用馬克思金句開po囉

「歷史會重覆，第一次出現是悲劇，第二次則是鬧劇」

其實我都係，不過是但啦

CLS

無心插柳

Pishhhhh 1

Pishhhhh 2

Pishhhhh 3

呢句好出名喎

好清楚 last chance 真
我走算

Pishhhhh 4

呢個標題太正經

pishhhhhhhhhh 死

Pishhhhh 5

過咗

我一頭霧水囉

嚟多次囉

Pishhhhh 6

拍扁你

咁「 你哋係咪要阿寶做到死咗」

pishhhhhhhhhh 壹

好啱佢哋

agree

返工認真啲啦，早排係鬼婆，過幾日變中國女人

你地唔明d咩

禾都係度,但我唔明點挽

屌

外國又得，華人又得，得咗

pishhhhhhhhhh 三

I love it

Same same

pishhhhhhhhhh 伍公子

唔明點計包剪揼贏輸

我深潛

六叔呢

拍扁咗

bye

平時一大班人玩包剪揼 點計贏輸

早唞

柒柒柒呢

早唞，學b

八婆呢

九公呢

引我上水推po

十卜呢

不推文

出相同嘅下round再出過
剩低嘅計包剪揼

一係就玩包揼

慢慢嚟

Pishhhh

辛苦哂

湯家驊呢

十二

接唔到

總共係油伐户豬狼 5個玩？

十二少

十三婆啊

寶呢

十四日延長限聚令

十五十六

出現了

我地等緊說明書

我棄game 🏳️

佢棄咗game

咁絕

十七歲那日不要臉

十八

十八銅人
十九才子

阿寶諗二十

咩出現

炒車了

轉玩包揼 會唔會容易啲

u

咁要點

推4次

long time no see

我覺得聽日個ＰＯ會打得幾好笑，已經就黎寫完

有咩分別?

唔好嫌我蠢

唔覺 我成日都見到你

畀陽光絲開？

你啊

二十世紀

fox

我成日都出現 你唔知啫

重點項目我想自己黎

21號去元朗

易易壹財務

二十三條

易死

預告

出現了其實巴打你係咪好爛賭

有
有冇玩過包揼

你個username好似啲賽馬名

社工想告警方，需要大家支持

轉玩包揼得唔得

咪講左真好難咩

多人玩
用包揼易玩d

我瞓了

各位早唞

明明早幾日都玩過忽然又唔識唔玩
算唔勉強

我都想訓了早唞

年年廿五廢老譚

冇,包揼同包剪揼有咩分別?

Bye bye

早抖我寶

幾日前有邊個玩咗

我冇玩

我冇玩阿,真係唔識
伐伐唔好嬲

又到深夜,又係淨返禾地

冇得出剪

咁包贏硬?

禾無嬲 係咁直接 唔識修飾 訓喇 晚安
油油 小狼 戶頭 豬仔

扮瞓

談心時間

早抖伐伐

包揼係攞嚟分組
分咗組之後再猜

我上水你就走
再見了

唔好走

正

猜猜情尋

睇你地玩都覺得難

分完之後猜咩?

雖不如人

明明淨係猜次序

情尋磨鉸叉燒包 老鼠唔食豆沙包

Pish

有冇試過一大班人
一齊玩包剪揼

懷疑Twitter有個ac扮香港示威者去籌款

麻煩大家幫手檢舉

好彩冇玩

Pishhhhh

但你開咗喺吹水台

Ho kwan yiu

做乜reply自己

好似冇

禾係咪好撚豬

唔係

邊個話你豬
我幫你炸死佢

有另一個多人玩法淘汰版
小數淘汰制 不論輸贏
到最後剩下2人回歸本制分勝負

包揼少走

咩叫少數淘汰制

有齊包剪揼 居然未玩過呢個變化版

頭先咪我包 其他所有 我咪係小數 所以計輸 要out

少數就當輸？

好man好型

好肚餓

係 多人 玩 多到10幾人玩 都可以咁

多人淨係玩過包揼少走

好似睇電影咁

是但啦 已經無咩所謂 反正有人參與左之後又中途離場 idc 最後得番兩個人果下都講左兩次 真。 選擇迴避無意思。

我有猜㗎，冇人理我呀

好似見到你食住麵睇螢幕播緊油油大電影

咁我係極少數

油油英雄救美

有冇宵夜食

i know 所以咪話無意思 idc 啦 既然他人無遊戲精神唔計較話題終結否則就係死結

你自稱無敵 所以讓賢

你

真訓喇 聽第二首先byebye

所以我做最尾

晚安

Sick ball

做開頭會有壓力

贏果個開頭非你莫屬自稱無敵

幾時開始任你唔開始都無問題 真的

。

萬事起頭難

我負責開po

諗到人物名？

油油有經驗

Suck ball

Good nite

屌覆錯咗

用你地嗰啲

户頭提議紫花油

唔同㗎

用你嗰d

我哋照繼續唔得咩

仲有提議

等你

户户

嗚嗚

姑姑

過兒

我地去邊呀 姑姑

私奔到月球

好
我叫人起咗間屋

Fly me to the moon

好

講多次
唔記得咗

從月球觀看 難辨地球相愛跟錯愛

三世書不會記載

啱啱出現過

不如一人諗一個

誰為某某歎息感慨

陳綺貞

用錯咗方向

五月天

腎仔定eason都好聽

兩個feel好唔同

你先

呀善

兩種唔同嘅傷心

首歌好啱夜晚聽

角色其實唔使多
太多我哋搞唔掂

啱
3個夠唔夠？

咁你哋都要寫選擇故

能力有限
我睇嘅故 最多都係五個角色止

寧靜時份

一人一個名啱啱好

有邊五個玩啊

數漏咗自己

撐手足撻到底

pish

仲有呢個

是日電台

【721恐襲一週年 - 快閃文宣行動】